原來安全套一啲都唔安全

本身有男朋友

之前用交友app識咗條仔，諗住識吓人咁

點知越傾越啱key

冇同男朋友提過亦唔敢提

之後條仔都有一直約我一齊出街睇戲食吓飯咁

大家都覺得大家好夾，我都冇同佢講過我有男朋友

幾個月之後我就約佢上嚟我屋企，因為記得嗰日男朋友有嘢做所以唔會上嚟

之後就扑野啦

點知男朋友突然上嚟攞嘢

佢見到之後就好撚嬲，即刻攞碌棍扑穿咗條仔頭

明明佢戴左安全套，就應該可以好安全咁扑野

但係佢最後都係比人仆穿咗個頭仲要爆曬缸

dklm安全套一啲都唔安全

一腳踏兩船正仆街黎

好尷尬

唔好咁傻啦

都係吉屎忽
叫埋男朋友一齊吉咪得
點解要用碌野扑人個頭??

真，好撚低質

如果我係條仔，我一撚定打撚埋你啊屌你老母

零分 重作

1分

依家d會員真係好撚低質

係我一定打鳩死你

樓主不如改名做唔識幽默 唔好叫藍色幽默

0分呀屌你老母

你係咪冇俾人試過載綠帽ge 感覺，俾人戴綠帽嗰啲係非常痛苦，你明唔明

我決定重作，大家唔洗咁勞氣

4/10 重作

基路難行

佢有鎖匙，還是一路夾住去開門
見到面面仲要話「come on ! More more ! Yes yes !」

去去怪叔叔走

唉
唔得唔好夾硬黎啦

😅😥😓😓真係好尷尬 食字 雙關無一樣玩得好😓

你應該要追擊佢

我鍵戰得個講字

blocked

屌你

差啲笑死 1/10

好好笑

即刻駁嘴

弱智都開post睇嚟要del app

避孕套好似好易穿咁。。

好笑d囉

無是咁的
0分重作

幽默感唔係個個有 -10/10

樓主肯定以為自己好好笑，急不及待咁打咗哩篇垃圾出嚟

真 我上次戴住安全套 俾人釘十字架 咪又係咁 真係一啲都唔安全

哇，樓主d gag 勁好笑！
希望下次出post 都可以保持

哦
屌你老母

申請del po

屌......

我dllm

好多人覆都廢撚事覆，見你咁慘覆下你啦

好笑？

呢個笑話唔係好耐啦咩，講緊10年前已經聽過...

點解而家啲人硬係將戇鳩當有趣

好尷尬
唔好啦.gif

高質少少啦屌你老母

咁都有4分
樓主重度你應該都中度

Why?好好笑喎

4分可憐吓樓主

高質post推比多啲人見到

你做乜野

石頭出糧

真係好低質......

要有幾大勇氣先夠膽po出嚟

樓主係暗戀飛機仔果個？

一腳踏兩船 正PK

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

收皮啦P牌仔

0分

1分
老人院啲gay post仲好睇

好搞笑
樓主比我屌OK?

都好嘅⋯起碼識用套